其實公務員宣誓根本講黃定藍係冇意思

首先從來冇人好黑白咁定義咩係黃咩係藍
而黃藍亦唔係淨係政見咁簡單

所以重點既係佢地會為左錢而放棄黑白放棄價值觀放棄未來任何抗爭既權利

好似鳩柏豪咁
為左利益佢選擇左做中國人
其實佢政見係黃藍已經唔重要
因為佢選擇擁抱既係錢

現實根本就冇需要定義公務員係黃定藍
因為佢地只係一班貪錢貪利益既人
只要邊一邊有利益
佢地就係邊邊